申請del 我ac

牙連 admin可唔可以幫我del我呢個account
等我再用呢個email再申請過第二個新ac
唔該哂
想重新做人

算啦 gay佬又青頭

或者幫我del哂我所有post都得（包括呢個post)

ok